阿龔屌長腳蟹

36歲的「長腳蟹」呂慧儀在今年3月宣佈與前夫黃文廸離婚，但數個月來人前人後都笑口常開，原來是有愛情滋潤！呂慧儀在大台處境劇《愛．回家之開心速遞》中的飾演熊若水與張景淳飾演龔燁，由歡喜冤家變成情侶，不少人都睇好這一對，更希望能戲假情真，但原來二人已暗地裏「堅」撻着，日前被《蘋果》讀者透過「爆相爆片」踢爆手拖手一齊睇戲，之後再被《蘋果》記者直擊二人「愛回家」，睇戲後四處覓食，然後一起返回呂慧儀屯門香閨。

我冇嘢講

戲假情真

家明好似唔夠佢高

原來張景淳老過蟹架

Hana

屌蟹係咩感覺

生過仔，已闊

淨係對腳都足以玩一整晚

hana 呢

屌你老母

🦀

仲要係去蟹屋企屌 咁佢個仔

屌你成日話抗爭
有D 基本骨氣好路唔好呀
你唔罷睇TVB 點徵罰佢間公司呀

又要屌CCTVB 又要睇愛回家
咁撚低成本既野都做唔到

損晒

睇戲
同做過愛差好遠喎

咩唔係同hana咩

如果係真都唔錯 會祝福， 大前提係兩個都係認真唔係玩玩吓。

咁咪好囉 長腳蟹又岩岩離婚又咁正

咁撚快封盤

人妻

龔水is real
水水好過蝦娜幾十倍啦

香港人要團結好似蟲蟲特工隊咁
蟲蟲特攻隊 - 香港人Version

幫手推 推爆佢

功夫搭救
上到床一定好撚淫

點玩法?

家明唔係同緊Hana一齊咩?

都已經生埋仔
有咩無試過?

純文字討論

畀d自由空間人啦，好事嚟

曹總

長腳蟹條淫婦未離婚都已經同佢一齊

會唔會一早畀咗帽黃文迪戴

蟹籽要叫家明做老豆

真唔真呀 我親眼見過阿龔同hana兩個人食一杯雪糕喎

可能已經冇左感情

When

前年

靚仔搭救

G奶

長腳G蟹

可以同長腿蟹個仔講：我屌你老母臭蟹

重有咁多弱智睇cctvb

冇人理
算吧啦巴打 有兩樣野呢度啲人當睇唔到架
第1係罷睇tvb
第2係罷食m記

好正

影視台有班垃撚圾弱智仔用支持本土劇既旗號黎睇愛回家

我以為張景淳30頭

但個樣

十卜

?????

負皮我既垃圾弱智仔
祝你地同你地既下一代永遠做中國人

啲蟹水一定好鮮甜

1981

樓主個名笑死我

關我撚事？

愛回家宜家成日有植入式廣告講大陸

抵制TVB廣告客戶有成效，尚欠一個大遊行將廣告商嚇倒！

周中: 蟹哩家野 大家都差唔多嫁啫

綠帽？

你個名都笑死我

Block

呢個係黃金海岸咩

係時候要清算呢班潛在藍絲

揀長腳蟹好過閪na啦

然後一起返回呂慧儀屯門香閨
返去食杯麵咩真係

中銀 洶寶 tvb 親中食肆 最基本一定要戒

做人為咩？
唔洗娛樂？

人地叫家明

收皮啦弱智仔
而家有咁多方法娛樂
點解係要睇cctvb

見到班cctvb狗就火到黎
躝去香土同bk傾啦

傻西先會睇tvb娛樂

呢位清係咪未比人派過膠

冇人睇cctvb邊個幫你列啲廣告出嚟

蝦娜就算啦, 睇見棚牙就日開胃, 阿蟹雖然嫁過, 點都好過佢

重講到自己咁偉大
一齊唔撚睇咪少左人睇佢啲廣告
你地重要幫手宣傳cctvb啲垃圾劇

睇老翻影唔影響到?

宣傳個人啫

蟹相呢

十幾年唔結就離架啦

繼續吹

一個咁大對波 一個飛機場 自己諗

幸福賓洲

屌 呢個真 我呢d死師奶以前集集睇
6月到而家真係一集都無撚睇
比d骨氣

最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

刻不容緩，立即簽名要求美國國會通過！

睇樓主個名都知 屌佢都費鳩事
已block
吹奏倚天大陸g會員 見一個block一個

應該係TVB d 打手

??????????

散左啦，星夢肥佬知道左話唔散就雪hana

newgod美斯 ghoneyman啲同事來

念左我有課金睇蘋果大家可唔可以放過我

呢啲垃圾咪口裡說不，身體很誠實果啲仆街囉

個男係咪有介入

不了

拎去俾狗屌啦

應該係假 只係多左特別口味既性癖搵佢
要搵個假男朋友擋住先
失婚婦人而且係中女

D死傻鳩話剩係抵制新聞好啦喎 因為佢地要睇愛回家
垃撚圾
唔睇愛回家係咪會死呀

真識食 長腳蟹真係好正 怪佢老公唔珍惜
希望家明唔會俾人帶帽

張景淳個樣好後生,
睇落好似二十中, 原來好快四十

有冇拖手圖睇下

可以屌蟹

辛撚苦晒你

竟然去屯門
各位狗仔隊一陣3點去屯西b出口等捕佢地

咁hana有冇同佢做過愛

條女對腳幾撚正

襯過同佢前夫多多聲啦

前年既事你講黎把撚

hana 嫩口食厭左，搵返有經驗住家菜！

今年年頭見到佢同阿蟹一齊睇鄭伊健演唱會已經覺得有啲嘢
如果係真嘅都真心祝福佢地

睇愛回家班撚樣同撐達狗個班一樣咁仆街

hana d牙都唔係好掂

都冇相睇 唔當係真啦

係愛回家真係好登對

至少嗰位家明係唔好彩俾隊友分嚟食嗰位

真係唔明你話你真係窮得好緊要又唔肯食麵包剩係要食麥當勞都算
唔明點解香港電視劇啲質素咁低都永遠有人睇 明海外就大把劇 係真係睇唔慣非本地劇定點

同吊襪帶、長筒絲襪係絕配

你窮得好緊要？唯一既娛樂就係睇無綫？

佢又好後生咩

女嘅真人幾高，行出街樣貌同上鏡差別唔大

拎個MK妹同女神比

上佢屋企係咪會扑野?

已臭

圖?

辣椒蟹味 杯麵～

家明識食

台灣年分?

龔你老母
蟹你老母
仲追TVB?

開心速遞班友成日都用tvb清泉做藉口

上街就真係清泉喇
所以tvb清泉從來只有配音組
開心速遞就算好睇 都係垃圾

好想屌

是但啦，罷睇 CCTVB

玩腳有排玩

門口偷聽

前年特首好似仲係梁振英喎CHING

睇唔到

做完愛回家

夜晚8點多數做戶外運動，冇咁熱
翻去用icdrama睇翻成個星期
唔使開mytv

不嬲都上楓林睇

到底要幾自欺欺人先會繼續睇cctvb

推呢個

一諗起宣傳大灣區啲廣告費
幫補新聞部真係正

生過仔好屌呀

呀仔叫爸爸丫

咁多工唔好做
做cctvb打手咁折墮

點解仲要睇cctvb？

咁佢即係93年？

咁似h 漫情節

不嬲唔睇

真係食家明

全中
少少野咁低成本都頂唔到
憑乜抗爭